身邊有無咁既人？

自稱深黃，話唔搭黨鐵、唔食金拱門，
但前排仲淘緊寶
每日返工用兩個口罩，但返到屋企只洗兩秒手，有時會唔用皂液，沖廁又唔會閂廁所蓋

呢種人到底係咩心態平時屌閪都淨係入龜頭？

利申：我屋企人係咁